可唔可以同時佔領多個地方，分散警力？

好似佔中咁，有冇得諗？

唔得 會無左人數優勢

即係咁，今日中環咁多壞車，咁第二度有車壞都唔出奇。希望青馬橋唔好有壞車啦

一定唔係而家

即係咁，你佔一個地方起碼要5萬人
佔十個地方就要50萬

但係車就5千架搞掂